{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113284",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 양정 스테이 에비뉴 호텔"
    },
    "text": "滞在に価値を加えるstay avenueホテルをご利用いただきありがとうございます。 ホテルは総客室数20室で、釜山1号線ヤンジョン駅が近い電車駅です。 韓国語での案内が可能で、未成年者の利用は制限されます。 入室の際には身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。 駐車は1部屋あたり1台に制限され、追加車両は追加料金が発生します。 夏場の繁忙期には料金が変動します(7月23日から8月20日まで)。 宿泊施設、清潔度、サービスなどが良いレビューが多く、パソコンの利用が不便だという意見もあります。 客室内にはバスタブと部屋のないパソコンがあり、テレビのリモコンの作動に不便がある場合があります。 しかし、全体的に満足度の高い宿で、2人用浴槽の朝食運営、スナックバー、LGスタイラー、ゲーム専用PCなど多様な施設が備えられています。 セスコメンバーズ加入および衛生システムも備えています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は釜山1号線ヤンジョン駅です。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室する際に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室する際に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "夏場の繁忙期はいつですか？",
            "answer": "夏場の繁忙期は7月23日から8月20日までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルは宿泊施設、清潔度、サービスなどが良い評判が多く、満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはバスタブと部屋のないパソコンがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、2人用浴槽の朝食運営があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはスナックバー、LGスタイラー、ゲーム専用PCなど多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "セスコメンバーズ加入や衛生システムはありますか？",
            "answer": "はい、セスコメンバーズ加入や衛生システムも備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 343
    }
}